{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/29609",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "라뜰리에꼼때"
    },
    "text": "ラトリエコムテ\n住所:ソウル特別市鍾路区明倫1街1-5\n基本説明:雰囲気の良いワンテーブルレストランで、フレンチファインダーイニングコースが楽しめる。 最大8人まで予約でき、ワインや酒類がない代わりに、料理に合う特色あるお茶をペアリングして楽しむことができる。 少なくとも3日前に予約して訪問しなければならない。\nメニュー:コース(14万9千ウォン)、ティーペアリング(1人1万5千ウォン)\n価格帯 : 10~15万ウォン\n駐車可能可否:可能\nアクセス:ソウル科学高校の隣\n営業時間:12:00~16:00/17:00~19:00/20:00~22:00\n特徴:結婚記念日に行くと良い、恋人と一緒に行くと良い、プロポーズしやすい、年中無休、ファインダイニングができる、駐車可能、ワンテーブルレストラン",
    "QA": [
        {
            "question": "ラトリエコムテの住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市鍾路区明倫1街1-5"
        },
        {
            "question": "ラトリエコムテはどのようなレストランですか？",
            "answer": "雰囲気の良いワンテーブルレストランで、フレンチファインダーイニングコースが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "何人まで予約できますか？",
            "answer": "最大8人まで予約できます。"
        },
        {
            "question": "ラトリエコムテではワインや酒類は提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、ワインや酒類は提供されていませんが、料理に合う特色あるお茶をペアリングして楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "予約は何日前にする必要がありますか？",
            "answer": "少なくとも3日前に予約して訪問する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ラトリエコムテのメニューは何ですか？",
            "answer": "コース料理(14万9千ウォン)とティーペアリング(1人1万5千ウォン)があります。"
        },
        {
            "question": "価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "10~15万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ラトリエコムテへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ソウル科学高校の隣にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "12:00~16:00/17:00~19:00/20:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "ラトリエコムテの特徴は何ですか？",
            "answer": "結婚記念日や恋人とのデートなどにおすすめの場所であり、プロポーズにも適しています。年中無休でファインダイニングができるレストランです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 256,
        "QA": 382
    }
}